# AugMed
## _Augment your learning experience_

[![Augmed](https://i.ibb.co/10wWCRz/logo-augmed1.png)](https://taikai.network/en/junitec/challenges/tecstorm2021/projects/ckj03ft1341v80707kpwskstq)

[![Made with Unity](https://img.shields.io/badge/Made%20with-Unity-57b9d3.svg?style=flat&logo=unity)](https://unity3d.com) [![MIT license](https://img.shields.io/badge/License-MIT-blue.svg)](https://lbesson.mit-license.org/) [![Only 500 MB](https://badge-size.herokuapp.com/Naereen/StrapDown.js/master/strapdown.min.js)](https://github.com/Naereen/StrapDown.js/blob/master/strapdown.min.js) [![GitHub version](https://badge.fury.io/gh/Naereen%2FStrapDown.js.svg)](https://github.com/Naereen/StrapDown.js)

AugMed é uma aplicação AR para Android que permite visualizar modelos 3D a partir de imagens ou QR Codes próprios que estariam em manuais de medicina.

## Funcionalidades

- Vizualização de Animações 3D usando a câmera do telemóvel
- Rotação e Zoom das Animações
- Animações com áudio explicativo ou de fundo
- Guardar Favoritos para visualizar sem câmera
- Registo e Login de utilizador
- Tirar Screesnhots

## Tecnologia

Para a realização desta aplicação foram utilizadas as seguintes tecnologias:

- [Unity 2019] - Um engine utilizado para criar jogos e aplicações AR
- [Vuforia] - awesome web-based text editor
- [Firebase] - Markdown parser done right. Fast and easy to extend.

## Instalação

Para instalar a aplicação basta descarregar a APK e instalar no smartphone.

[![Download](https://i.ibb.co/60z7wq4/images-buttons-download-red-download-button-11562896412yilsysnxsr-removebg-preview.png)](https://taikai.network/en/junitec/challenges/tecstorm2021/projects/ckj03ft1341v80707kpwskstq)

Para conseguir instlar aplicações externas no seu smartphone tem que ter a opção habilitada nas definições.

![Augmed](https://i.ibb.co/zJMBG1G/How-to-Install-Apk-Files-on-Android.jpg)

**A aplicação só é suportada para telemóveis com Android entre a versão 8.0 e 10.0.**


## Desenvolvimento

**Esta App foi criada para o Hackaton Nacional Tecstorm 2021 realizado em Portugal sendo por isso um simples prótotipo de uma ideia de negócio.**

[![Tecstorm](https://i.ibb.co/Cn3d00Z/challenge-logo.jpg)](https://taikai.network/en/junitec/challenges/tecstorm2021)
   
## Licença

MIT

   [Unity 2019]: <https://unity.com/releases/2019-3>
   [Vuforia]: <https://developer.vuforia.com>
   [Firebase]: <https://firebase.google.com/>

